我黎sir中三都未畢業,想讀返書應該點做好

今年都25歲了,成日比人笑冇讀書低b仔

去遊行啦 獨立之後有官做

幾千個人都有遊行邊輪到我做

學Ak Carry哥整翻個曲髮 就可以入中大

中學都未讀完點讀到大學

仲有學埋carry哥自爆 保證掂啊！

我幫你問下carry哥好唔好？

邊個係carry哥

動物台狂犬客觀正義人士AK Carry哥 你都唔識！好打極有限！

快啲氹返關b 佢好照顧啲細嘅

啱

啊唔係 校園台至啱

冇上開呢頭真係唔識

我都係近排先上 估唔到校園台風氣如此不好！👎🏻

連登冇大人?

去路德會嘅夜校 冇讀過中三佢都會收你
認真讀書 唔怕遲

ak gor

乞食好過啦

ak gor 有自信！